// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "O que significa HTML?",
    answer: "Hyper Text Markup Language",
    options: [
      "Hyper Text Preprocessor",
      "Hyper Text Markup Language",
      "Hyper Text Multiple Language",
      "Hyper Tool Multi Language"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "O que CSS significa?",
    answer: "Cascading Style Sheet",
    options: [
      "Common Style Sheet",
      "Colorful Style Sheet",
      "Computer Style Sheet",
      "Cascading Style Sheet"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "O que significa PHP?",
    answer: "Hypertext Preprocessor",
    options: [
      "Hypertext Preprocessor",
      "Hypertext Programming",
      "Hypertext Preprogramming",
      "Hometext Preprocessor"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "O que significa SQL?",
    answer: "Structured Query Language",
    options: [
      "Stylish Question Language",
      "Stylesheet Query Language",
      "Statement Question Language",
      "Structured Query Language"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "O que XML significa?",
    answer: "eXtensible Markup Language",
    options: [
      "eXtensible Markup Language",
      "eXecutable Multiple Language",
      "eXTra Multi-Program Language",
      "eXamine Multiple Language"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

    {
     numb: 6,
     question: "Qual tag é usada para modular o formulário? (Modular é fazer uma linha ao redor, como se fosse um retângulo na parte externa)",
     answer: "fieldset",
     options: [
       "h1",
       "form",
       "tr",
       "fieldset"
     ]
   },


   {
    numb: 7,
    question: "Qual a versão do HTML é mais utilizada atualmente.",
    answer: "HTML 5",
    options: [
      "XHTML",
      "XHTML 2.0",
      "HTML 4",
      "HTML 5"
    ]
  },

  {
  numb: 8,
    question: "Todos esses softwares podem programar código HTML, exceto:",
    answer: "Notepad+",
    options: [
      "Notepad++",
      "Notepad",
      "Notepad+",
      "VS Code"
    ]
  },

  {
    numb: 9,
      question: "Identifique o elemento HTML presente somente em HTML5",
      answer: "figure",
      options: [
        "figure",
        "frame",
        "legend",
        "label"
      ]
    },

  
    {
      numb: 10,
        question: "Quem criou o HTML?",
        answer: "Tim Berbers-Lee",
        options: [
          "Bill Gates",
          "Ellon Musk",
          "Mark Zuckerberg",
          "Tim Berbers-Lee"
        ]
      },

];